17歲就看破紅塵。。是否可悲？

唉。。

點解開體育台

係你未搵到目標借，看破紅塵係執著完先會看破

慈幼仔？

Ching識我？

都幾慘既 中出你即飛

17歲就做波台狗

又如何?